# معرفی و حمایت از پروژه

این کتاب یک پروژه‌ی آزاد و داوطلبانه است که توسط [من](https://mtarif.com) آغاز شده و بر روی گیت‌لب به [این آدرس](https://gitlab.com/mtarif/programming-rust) میزبانی میشه. بی شک بدون اینکه حمایتی صورت بگیره، توسعه‌ی این کتاب رو ادامه خواهم داد اما حمایت ها و دلگرمی های شما میتونه سرعت و شوق من رو افزایش بده و انگیزه ای برای آغاز پروژه های مشابه باشه.

حمایت های شما میتونه معرفی کتاب باشه، کمک در ترجمه حتی یک پاراگراف از کتاب، یک ایمیل محبت آمیز به `mrmntf@riseup.net` و یا کمک مالی.

برای حمایت مالی می تونید از [پی‌پینگ](https://www.payping.ir/mtarif) استفاده کنید. در صورت تمایل نام اتون رو هم برام بنویسید تا در همین صفحه ذکر بشه و از حمایت اتون قدردانی کنم.
